求二手MLB The Show 16

好想玩但又唔夠錢買新碟
有冇巴打玩厭左想放???

巴打係咪要？我有

巴打我有興趣 幾＄

$250？其實我唔知個依家個價

巴打, 我想問隻game係咪放左喇？

我想問下係咪放左喇？